做咗7-11交費阻住後面嘅蛋散😞

因工作需要要去7-11交費，得一個收銀個條碼又難嘟，嘟咗幾次先得，又要3張單分開收錢，找來找去嘟來嘟去搞咗幾分鐘，阻住後面幾位真係唔好意思

下次柯唔出屎都開POST講聲

咁又唔好，臭到大家唔好意思